開季死獌狗仲係度慶祝KDB傷一個月

關你地獌狗撚事咩 冇KDB你地贏到咩？

cc

Hi

緊係要慶祝 有kdb可能黎多次1:6

唔講以為冇KDB 死獌狗威脅到曼城

死獌狗出黎負皮啦 發洩下睇左場比人當狗撚既derby啦

預左輸啦你屌咩姐

牙路回哂塘 出post抽水未

串我就叻 出去串人就不了

牙清抽水未

d死獌狗潛晒有咩好抽

爆閘啦屌

屌你又關你事咩？我就抽你隻死鏝狗

冇撚用呀你 老鼠一早就爆閘搞事 你就留係公海戇鳩鳩

我屌利狗果陣你食緊奶咋
傻系

你比痢狗打撚傻左就有份 屌條柒咩

般尼狗

唔傷邊有時間睇仔仔 其他野我隊友幫手搞點曬啦

牙路內戰又輸 外戰又輸 得返招扮傻仔都唔夠老鼠打

再講我真係發爛炸。